洪瑞珍係咪第二個古早味蛋糕

係屯門等左兩個鐘，仲未到我....

三文治都要排?

點解咁多人排隊

咁都好排
哩班人真係戇撚柒鳩

屯門唔知有冇特別好食啲
長沙灣嗰間冇人理

你真係on9

係咪調轉左？

羊群效應

僅此一次，冇下次啦

等食物中毒啦

連第一次都無打算排

香港人真係好鍾意排隊

港豬特技排隊同返工都點到滿

長沙灣果間冒牌野黎

洪瑞珍 不必相見恨晚

真係戇鳩

on9

呢間真定假架？

之前有間水炮車開 假嘅食到百幾人食物中毒

呢間好似係真，ig都有宣傳

之前果次食到成堆人食物中毒 而家仲咁多人買

嗰次係假貨

排隊買三文治

洪瑞珍
咪又喺質量好小小嘅普通凍三文治
有咩特別

喜茶